香港邊到食到真 煎鴨胸肉?

類似呢種
以前有間餐聽有得食好撚好食但唔記得左咩名 後尾執左

之前係台灣食過好正

不如買隻燒鴨啦

自己都整到

Taste有法國rougie牌鴨胸。自己整跟佢方法整，實無死